濕疹撚（有無中醫介紹下）

好撚灰心
隻腳腫起出水 好多紅疹
西醫睇過 用過無數天然方法
食緊益生菌 戒緊口
有無過來人可以介紹下中醫？

中醫介紹就冇，不過俾少少參考資料
我有兩個學生都有濕疹跟住去外國讀書
一個台灣，有好啲，未好哂，仲見到少少甩皮
一個去美國，差唔多好哂，唔覺得佢有過濕疹咁樣

兩個都係香港讀書好辛苦，所以去外國讀，輕鬆好多，再加埋空氣，飲食各樣因素，都應該有影響

我覺得有好的中醫都未必可以根治，要身心健康先最重要

我工作好輕鬆，無壓力
生活亦好開心，所以應該唔關心理/壓力事
應該係身體/天氣

喺外國讀書嗰陣好小發
返左黎一年發得好嚴重
中西醫都睇過 無用
戒左類固醇幾個月情況好唔穩定

我都月頭停左類固醇，依家好辛苦

益生菌買邊隻食？
同埋係咪痾得多d